失散左既男朋友係邊到？

點解咁耐都唔出現。等左你好耐啦

照下鏡咪知點解

我係到呀

可能已經唔係到

係咪未出世呀

佢搵過你但你唔記得咗佢係邊個

pm ed

無理由，我記性好好

情人若寂寥地出生在1874

好醜命生成

露兩點搵

露左都無

你根本也未有出現 還是已然逝去

同你hehe住先啦

每次聽到首歌就覺得好希虛！！！！！

不了

聽緊了
人來人往都係！！！！

肥絲身為正字特警 竟沒有更改標題錯處 責無旁貸 更正錯字’咗‘ ‘喺’一百次

基味濃

邊到miss啊 望過